是靚午 口水汁手撕雞 配 蔥油撈麵

講吓味道先
一打開蓋聞到啲口水汁味就流晒口水
即刻將佢倒落碗麵到撈埋一齊
份量多到滿晒出嚟
雞絲好嫩滑
食落口香料味好多不過淨係食得出有花椒八角味
如果再多少少酸味會更好
食落粒松果體好c伏

口水師

肥仔師

頭香

流口水師

大食師

份量好多

好c伏

觀塘

是

你點知的

海棉體c唔c伏？

Omb師

好正

印仔今日諗住開幾多個post

omb

夠唔夠麻辣

雞胸肉黎？

free c

松果體係邊？

台式師

碗雞幾大兜咁

印仔中秋有咩做

唔洗講 一睇就知好食

咁大份食唔食得曬
飽肚師

ombc

幾時食埋粒松果體？

很飽

食傻

觀塘邊間
開名

邊間想知

成業街

定仔啲口水

手c師

很大

成業街邊度

邊間

好吸引呀日日都食咁好

早飯師

印度仔真人幾重？

睇圖都流緊口水

印仔好能正牙吊你

200kg

日日po自己lunch 咁咪成間公司嘅人都知你係邊個

成運工業大廈

開名

肯開名未

正評比粒松果體

咁油，食落感覺一陣個屎眼會好c服

邊度？好似幾好食

Omb

定的口水？

我可以食

我賣俾你的

很油 很口臭

留言師

OH MY BOX

啲口水夠唔夠口水味

員工師

食好西師

留返啲俾我

牛餐未

等你開po話屙到hihi

邊到買 幾錢呀印狗

Over My dead Body

我飲哂定延啲口水

呢度39蚊

返炒師
是靚午 口水汁手撕雞撈麵 配 芒果菠蘿慕絲冰

起底師

條撚樣原來貼舊相

邊間鋪呀印狗

食多次

Ok 放過你

唔好咁痴線好唔好

印老闆。可唔可以每次都講埋價錢？

39

咁撚平？

嫩滑嘅手撕雞好少有

好屍伏

印仔你隻張台同我office 好撚似

張枱咁黃既

海棉體c唔c伏

同事師

隻麵係未油麵
好唔鍾意呢隻麵質

睇到個盒就知OMB今日跟咗印仔食尋日個雞 好食

好想試下 想要店名

店名呀印狗

是
專推介好野

屌你老味

你係咪被屌師

尊重拉

觀塘師

食咁多 陣間訓教？

屌你老母 印仔 油撚到

Oh My Box

名啊 印仔

松果體
印仔開天眼

無D taste

食完C唔C伏?

點解宜家連啲圖都會有埋喊豬

喊豬師

很美味

屌你老木

唔開名師

個麵好油我推介白咖哩豬扒

隱瞞師

食過唔好食

睇見已經冇咩胃口